En dan ... kwam een ​​poosje binnen en overreedde zichzelf en zei dat het allemaal niet van hem kwam tot diep in de nacht liggen en zijn natuurlijke rust nemen die ochtend, en dat zou hij zijn de schuld van als hij het ooit nog een keer zou doen.
